---
title: Rapat koordinasi penerbitan newsletter Sharia News Watch dan Pembahasan Seminar akhir pemantau Pemberitaan Syariat Islam
date: 2013-03-14
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Maret_14_2013_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh.JPG](/uploads/200px-Maret_14_2013_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-Maret_14_2013_Rapat_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh.JPG](/uploads/200px-Maret_14_2013_Rapat_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Rapat koordinasi penerbitan newsletter Sharia News Watch dan Pembahasan Seminar akhir pemantau Pemberitaan Syariat Islam

**Lokasi** : Takengon, Aceh Tengah

**Alamat** : Sekretariat AJI Banda Aceh

**Jam** : 10.00 s.d 13.00  WIB

**Hadir** : 
* Maimun Saleh, ketua AJI Banda Aceh
* Mukhtaruddin Yakob, Manager Program
* Daspriani Y Zamzami, penulis newsletter
* Abdul Munar, Manager Keuangan Program
* Nurdin Hasan, Editor Newsletter
* Adi Warsidi, Editor Newsletter
* sejumlah anggota koding
* Para pelaku program dan pengurus AJI Banda Aceh

**Ringkasan** : 
* Menyatukan persepsi pelaksana program dengan para pimpinan AJI Banda Aceh dan pelaksana program Mendorong Media Sehat dalam Pemberitaan Syariat Islam di Aceh
* Evaluasi akhir penerbitan Sharia News Watch
* Menentukan Seminar hasil akhir pemantauan 
* Menentukan jadwal pengumuman pemenang karya jurnalistik Syariat Islam
* Menentukan penerbitkan Buku Kompilasi Karya Pemenang
* Menentukan Media penerima Sharia Award
* Menentukan jadwal penerbitan buku Pedoman Peliputan Syariat Islam
